屌你老味成日都馬德里打砒

on99

唔踢囉

死疤狗嬲牙？？

今晚Griezmann完爆你Marcelo Pepe

真心一問
決賽有無messi?

Pepe?

人地平行時空唔撚得?

梳囉

Ramos Varane 今晚等撞艦啦你地

決賽有無messi

柒夠未

屌你老母

疤

疤又唔爭氣
可以點

成班疤狗唔抵得 等睇我皇點樣456下體會啦

我同美欺食緊lays睇波

死疤狗, 好撚柒
去訓教啦

我疤食花生睇狗咬狗仲好啦
場都唔駛落牙

疤狗真係好撚嘔心

你=阿巴車混種

聽日咪到巴塞打摩納哥囉 等多日啦

禾g持皇馬only